港毒之父快入！！

死車狗搞乜連卡迪夫城都輸啊

沙利搏炒 我地車迷控制唔到

ok